佐敦地理 - 德成街

佐敦有三條大街
佐敦道 彌敦道 柯士甸道

其中彌敦道同柯士甸道交界既戰略位置有尖咀警署把守易守難攻

今次介紹一條細街 德成街
可以由彌敦道by pass頭先講既戰略要衝通往尖沙咀東

佐敦 個幾百大係咪要攻向理大？